電腦界連登仔入一入黎 袋錢落你袋

屌你老母，有班窮撚連登仔，又冇錢又冇power，係度ar G ar jor

pk 開錯咗係吹水台.....

條on9靠咩可以發表理論

駛唔駛教返你用電腦？

Youtube KOL

我用手機開post 冇戴老花鏡

有冇人未袋?